朝早食份奄列真係一個好開始

濃哂。。。

再生d就正

太老

聽日叫佢整生d

但係好好食

又冇咁誇張

你份奄列咁乾.....

咩餡

芝士鹹牛肉
好好食 不過太多食唔哂

邊度食？
Btw一朝早食咁多蛋會好想做愛

醜

北角
關咩事ja

你美

春袋會谷住谷住咁

睇睇精神科穩陣喎

邊度有芝士奄列食好掛住

蕭生好食d

蕭生有奄列？

蕭生係全能的

樹仁隔離果間

我做完愛先食早餐